\section{Ticketsysteme}\label{sec:research}
    Dieses Kapitel beschreibt marktgängige Ticketsysteme mit deren Funktionalität und Schnittstellen zur Anbindung externer Anwendungen.
    Im Anschluss erfolgt eine vergleichende Evaluation der Eignung für eine Ansteuerung über ein generisches \acrshort{api},
    wie es im Projekt entstehen soll.

    Zu Beginn werden die Systeme im Kapitel
    \ref{ticket-systems-spread-systems} \textquote{\nameref{ticket-systems-spread-systems}}
    vorgestellt.
    Eine Zusammenfassung der gefundenen Informationen mit Vergleichstabellen wird im Kapitel
    \ref{ticket-systems-summary} \textquote{\nameref{ticket-systems-summary}} bereitgestellt.
    Zuletzt findet im Kapitel
    \ref{ticket-systems-evaluation} \textquote{\nameref{ticket-systems-evaluation}}
    eine Bewertung der Ergebnisse statt.

    \subimport{05-ticketsystems/}{01-ticketing-research.tex}
    \newpage

    \subimport{05-ticketsystems/}{02-ticket-research-evaluation.tex}
